反黑youtube 無得睇

睇到26諗著煲埋佢

邊度有

有無巴打有backup

啱啱睇完30就話video unavaliable

我有 睇下可唔可以up上youtube先

Backup得呢啲 全部4K

要cut一早cut左啦，大把大陸網免費睇

琴晚漏夜down晒未睇個啲

可以share?